有無人好憎松井珠理奈(14) 救世軍最後召集！支持禾珠登頂！！

AKB48 49thシングル選抜総選挙
〜まずは戦おう!話はそれからだ〜

舉行地點：
沖縄県豊崎海浜公園・豊崎美らSUNビーチ
沖縄県豊見城市立中央公民館（開票）

立候補メンバー：
AKB48、SKE48、NMB48、HKT48、NGT48、STU48、BNK48
合計322名

直播電視台（日本時間）：
BSスカパー!
• 12:30〜16:15
「AKB48グループリクエストアワー セットリストベスト100 2017 100〜76位」
• 16:15～19:00
「AKB48 49thシングル 選抜総選挙 ～コンサートから午後7時まで～」

フジテレビ廣告台
• 19:00～21:24
「第9回AKB48総選挙SP」

SHOWROOM
• 16:00～22:00
「第9回AKB48総選挙SHOWROOM裏生配信」
MC：柏木由紀

第九屆總選焦點：
麻友最後一年登頂
指原目指三連霸
大米軍團逆襲
海軍首次參選
白間繼承彩姐遺志
救世珠二十歲奪冠

第9位 岡田奈々
第10位 北原里英
第11位 高橋朱里 42,663票
第12位 白間美瑠 41,491票
第13位 本間日陽 41,230票
第14位 古畑奈和 40,202票
第15位 高柳明音 38,576票
第16位 吉田朱里 35,540票

17位 向井地美音 35201
18位 松村香織 34977
19位 峯岸みなみ 34688
20位 須藤凛々花 31779
21位 加藤玲奈 30282
22位 大矢真那 30236
23位 中井りか 29953
24位 小嶋真子 29699
25位 高倉萌香 28623
26位 大場美奈 28554
27位 太田夢莉 28457
28位 田中美久 28355
29位 川本紗矢 28118
30位 倉野尾成美 28037
31位 森保まどか 27384
32位 福岡聖菜 26444

48位 沖田彩華
47位 久保怜音
46位 後藤楽々
45位 谷口めぐ
44位 鎌田菜月
43位 佐々木優佳里
42位 岩立沙穂
41位 西潟茉莉奈
40位 田島芽瑠
39位 村瀬紗英
38位 冨吉明日香
37位 矢吹奈子
36位 江籠裕奈
35位 朝長美桜
34位 渕上舞
33位 加藤夕夏

49位 坂口理子 21643
50位 田中菜津美 21472
51位 小栗有以 21296
52位 込山榛香 20910
53位 山口真帆 20888
54位 植木南央 20640
55位 武藤小麟 20356
56位 竹内彩姫 19919
57位 谷川愛梨 19752
58位 荒井優希 19467
59位 松岡菜摘 19372
60位 渋谷凪咲 19263
61位 市川美織 18814
62位 本村碧唯 18363
63位 熊崎晴香 18299
64位 北川綾巴 18052

65位 17757 AKB48 チーム8 太田奈緒
66位 17744 SKE48 チームE 谷真理佳
67位 17662 AKB48 チーム8 永野芹佳
68位 17320 SKE48 チームE 佐藤すみれ
69位 17303 AKB48 チーム8 坂口渚沙
70位 16930 NGT48 NGT48研究生 宮島亜弥
71位 16641 NGT48 チームN? 加藤美南
72位 16511 SKE48 チームK? 小畑優奈
73位 16492 AKB48 チームA 樋渡結依
74位 16393 AKB48 チームK 茂木忍
75位 16162 AKB48 チーム4 大森美優
76位 16097 AKB48 チームK 後藤萌咲
77位 15990 NGT48 NGT48研究生 角ゆりあ
78位 15804 SKE48 チームE ?畑結希
79位 15598 HKT48 HKT48研究生 豊永阿紀
80位 15396 HKT48 チームT? 松岡はな

留個名先

008

禾珠第一啊

到禾珠第一未

咁佢係抵比人屌鳩柒佢

張相流咗啲喎
008話結婚都留nmb
umm……

集氣比橫山啦, 本家輸Q 曬啦

留明

有仔=要結婚

對奈奈唔住⋯⋯

由衣一定要入到神七

梳打

我成功燈到橫山入神7

惣田第8

yui 有神7

講真就算單野流
佢咁講一定俾人鬧爆

佢話留
48俾唔俾你留先

結婚都留得低 咁邊個會去戀愛禁止?

要集氣啦~!

nmb肯比你留先得咖

如果流又冇乜所謂，當刷流量
邊個第一都冇佢咁爆

做乜今年啲排名咁刺激咁嘅
又圈外變10幾
又直升60幾70幾個名次

008又真係幫唔落既，身為死肥秋既idoi都要咁衰法

由依！ 好感動呀

有冇咁難理解呀
我係指張相流流地呀
咁如果流，nmb會唔會仲踢佢？

好滾動
由依終於神七
手都震撚埋

yui前7
本家

個樣 都幾...

屌
好難捉摸呀

下個會係崩卡定櫻花定由依呢

似昭和年代偶像

可惜 ske始終未能三神七

人地好努力...

櫻你老母

禾珠第一就咩都抵返曬

梳打巴

好強既氣

櫻你老母啊

禾珠： 下個就針你

好老

次次睇總選都諗起大家志津香好慘

佢出村大把世界唔需要理總選

絕對唔醜呀，幾親和，化妝濃少少應該靚好多

你唔洗撈啦你

梳打拎依個位置
真心恭喜

死肥秋咁仆街，應該都好難留低
如果吉本肯救008的話，nmb也許有少少機會留得低掛

應該會發生 🙈

如果須田過咗救世珠
會唔會俾人清算

決戰無左禾珠

啱啱Nao上台佢已經係咁嘅樣
真係火都黎

槍打出頭鳥

花生

你都唔洗撈啦

冇可能過到
中華炮都唔夠禾珠黎

佢都係諗自己

仲有櫻珠大戰

登基緊要定隊友緊要唔洗諗啦

明明一個24歲一個20歲
點解20歲果個....

須田 亜香里 plz

話唔定最後得第4🤣

再講就針你

櫻花個樣好灰

由依

太睇少soda啦

人哋大學生，智商唔講。

由冇人要㨂到依家考第8，佢有咩實力大家可以諗諗

yui

屌我驚到仆街

櫻花個樣

禾珠岩岩個下笑得幾撚假

咁撚老

我都好驚
btw大檸檬真痴線

好想睇荻野登基 頭三都好

仲以為得我咁覺得

我就嚟心臟病發

好撚緊張呀

大排講

過豬好了， 指麻最後一年啦

櫻花贏唔到大檸檬絕對唔出奇
櫻花應該7-8萬左右

NGT真係好痴線

由依出招啦

嗚嗚奈奈同神七差成萬票

恭喜由依

Mio跌到咁

希望櫻花唔好睇得結果咁重啦

辛苦咁多年 終於單位數名次

yuihan
再上多幾位就好啦

5萬8票算唔算多?比起往年

今年再係7萬8萬下年真係唔洗玩

由依呀 我好感動呀
終於推到入神7

期待佢同008

今年終於唔震

唔好霸住個位啦 要比新人嫁
大努力家 荻野由佳

張相得008一個人，個男人呢？

佢個性格可能性係0

荻野好似好騰雞 見到都覺得辛苦

大檸檬頂唔頂得住

估
3 荻野 由佳
4 松井 珠理奈
5 宮脇 咲良
6 須田 亜香里

咁嘅票數我寧願佢唔玩

下個出ngt ok?

話唔定指原第3 即時話畢業🤔

YUI好大壓力~
終於神7~
恭喜

櫻花超著緊個結果

出禾珠啦好嘛

g持

我當速報係一半都11萬，有排都未到佢

梳打係唔係吸到好多fans
但係中意佢嘅都肯為佢賣腎

唔想見到櫻喊

趕緊翻歸睇禾珠登頂

佢票源多撚左 今年多左咁撚多job都仲係咁
真係咪係度獻世

禾朱第一

支持禾珠登頂

大檸檬飯我相信你地

6月10遲左兩分鐘跑唔切去排隊就見唔到佢

荻皇

唔係指X第一就可以了

佢而家心入面應該煩緊好多野
總選中止/本家大敗/008事件

乜嘢係ske passion for you
富士個廣告

大檸檬會唔會頂到top3呢

已經冇人記得今日係係細場攪

如果真係係個個場攪唔知會點呢

下年不如唔好玩

可能第一呢
速報五萬都做到，有乜做唔到

禾珠要集氣啦!

008宣佈結婚可能會有人衝上台

Sasshi唔會咁快畢業啦

荻野等俾救世珠清算啦

好緊張呀！！！！

文春開始左，等相

唔理性格
樣身材真係
專心幕後算啦

本日開心事只有
yui 神7

櫻花

有機

總監呢個位壓力大到呢

暴動

yui唔靚我覺得佢好有氣質喎

指原就指原啦
打咩交叉姐

好驚係5同6

點解會影晴香... 晴香應該會好失望..

我覺得佢算靚

唔好

有氣質但唔靚
大和田就靚啦

今年真係抱住食花生心態睇總選

好驚好驚好驚

Dasu

好彩咋
櫻花個樣就嚟崩潰

須田

須田第六

第5 ngt

【AKB人氣總選】NMB吉田朱里大躍進 白間美瑠升至第12位

鳳眼 好有亞洲美人feel喎
佢個樣好有味道

肥田唔肥同個人冇咁西的話係幾正嘅

第5係檸檬please

又第六

仲有麻友
食唔落住

支持荻野攻頂

上年佢第7..

宜家就更好睇啦~~

跌左票?

我覺得佢出道個陣仲靚

麻友柏木依家點走，本家搞成咁

越來越緊張

點解禾珠塊面黑到咁

肥田其實好mk，樣靚，但氣質冇乜
yui個種氣質真係唔係普通女仔有

大lemon真係神7

下年先做到花生友

荻野會唔會好似當年佐藤亞美菜咁第八名係mv都淨係得0.5秒鏡頭

yui老婆樣

岩.. 6-16得3個係本團...

未來1年會唔會冇大top走到

平心而論，指麻櫻都勁黑既，緊張姐

今年除左08 我對ske既戰果好滿足了。

唔會啦，總選關注點係佢度

禾珠塊面黑到仆街

有少少覺得珠女登基都冇乜問題

但起碼佢ngt個位實好

我開始緊張到肚痛，好驚櫻花

多謝大家 第八位比本身既第十位更加高

亞美菜真係好慘
明明咁靚 又好似唔係官推
第8名得0.5秒鏡頭

佢應該可以趁今次機會轉官推
亞美菜

岩先有一下影松珠佢個樣衰到 個嘴唔知想點

我明 岩岩我都係咁

荻野帶旺咗今年總選，講緊村外關注度

須田個樣唔差啊，係會崩壞姐
不過佢握手影相個D係幾好

嚟啦，好驚

笑撚死我...邊CAP邊諗~做咩事呀珠珠表情..

救命呀 好緊張

唔怪之得指麻成日都話總選好大壓力

008表示不⼃乛⼀⼀乛⼁

Where is my YUKIRIN?

ngt

荻野個樣
不過杏兒咁既樣都做到真係無野唔可能

屌嚇撚死我啦

大檸檬第五

不服

荻

BUG票狗收檔啦屌你老母

櫻花頂得住

又過一關

大檸檬

正
我條女

朱:都先可以贏到008

NGT D 速報票水份咁高 係咪造票架

荻野 95位->5位

我諗櫻花依家就快嚇到反胃，好彩咋

神跳..

提起Amina就傷心

你地班櫻推可唔可俾啲信心
要過埋珠呀

好彩

跟住先係戲肉

鬆咗d，櫻花起碼前4

打唔打得贏禾珠呢

速報後20000票唔到

SAKIPON 跌咁多票我估係KII飯拎哂去投NAO同SODA

同速報比升得2萬票算唔算多

PS 綻仔係咪唔駛跳海但係要光頭

大努力家 荻野由佳
參加akb五次定六次先入到

黑櫻拎第5已經打返個和

2個神級唔駛講
仲有勵志神同萬年次世代
形勢最惡劣係佢

不要再說了
當年, 我單推佢

速報後得2萬幾票 fans淨係投速報

頭先影到個表情，鬆一口氣

就快到禾珠

最後4強...
4 櫻花
3 珠理奈
2 指原
1麻友

禾珠個樣真心好西

因為我係選對知道好似集得唔多票呀

[燈]渺茫啲[/燈]

Soda其實選對都預到5萬..sakipon跌咁多可能係上年爆得太勁..

都話禾朱第一

4以上光頭好似係

黎啦黎啦 正場黎啦

不過都係贏唔到008

櫻花可以當贏左

可以剪定

K2三個選拔

SKE 三隊既實力實在太不平衡

jurina！jurina！

大檸檬5

票數跌都係輸

忠實fan

我已鬆一口氣

暫時係預期之內

仲問？

已經起碼第四啦，已經保左底冇退步先
之後如果贏到禾珠就超額完成了

潮撐麻友

麻友要第一

你都on9

傳奇勵志故事 AKB大努力家
荻野由佳
官方快啲放棄啲強推之恥啦

就算21單都有一半係KII

肚入面個仔/女洗唔洗剪？

喊到痴線

下年又係另一個傳說，如果今年速報係Bug番黎
下年可以黎一次史上最大幅度下跌

床友巴自己友

官推不如民推

初日5萬幾，最終7萬幾

個樣麻麻...

應該可以KEEP 番啲GE

選美咩

你做人都幾厚道

依個世界唔係睇樣咁簡單架

見佢全程個身都震

贏禾珠先係贏

總選唔喺睇樣，喺玩錢

今屆營運某程度上要多謝大檸檬
村外關注

四格

86000

營運強推收哂皮

櫻

律師話無不公就無不公啦

sakura第4

估中八萬左右
因為大陸仔都係集得萬幾票

唉呀...

當禾珠係乜

好似星野源

拎曬票去谷速報有咩問題

8萬就有第4

我櫻

珠又過一關

終極火箭

個啲加X玲奈

會唔會49單營運借勢,變咗大檸檬最多鏡頭,禾珠0.5秒出鏡

同意.. 一係似👻樣 一係就似男人😮

咪比隻豬上頭2呀

d票去晒邊
唔係話賣左二百幾萬？

櫻上年78279票
今年82803票
只係多左4524
是咪走得

禾朱係自己實力

升咗票，都算係咁，合格啦

SAKURA
起碼冇輸由佳先

大家準備好未 準備迎接禾珠取得第3名

入唔到頭三

好緊張呀屌

我覺得佢下年可能真係唔玩

死啦開始驚禾珠真係第一

到頂點啦，再玩都無意思

準備好啦 快啲

冇天理

下年唔好玩啦

由佳BB

真係應該摺埋

頭二應該又超多票

你睇埋前年

咁多位救世軍預備一齊call jurina未

升唔到，已經到頂。可以

好大個黑眼圈

多左票源架喎ching
同前年一樣票

都唔奇，上唔到去了

一定會係第一

櫻偷唔到指原D票，又要做4妹啦

沖繩成撚個雷轟落佢到

佢係AKB已經到左極限 真係始終要出去闖

又話玩 屌 玩黎托咩。。。

wadiu

來年係禾珠 發完夢未

唔撚係燈到教世珠第一呀嘛

睇唔清楚，原來升得嗰少少.....下年仲玩唔玩好

利申: 而家一路打字一路手震

重唔走等咩

不過下年冇指麻

jurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurinajurina

已經宣布咗兼任，指麻櫻都知，珠珠仲要扮緊張做乜野

櫻花唔係講左話唔想玩咩

救世珠
第三

苦呀西

下年重玩啊

我要聽到禾珠個名！！

唔係第一

推左幾年呀 幾年都係得廿幾三十幾

都係過唔到~~

救世主得11萬
有兩個1字

第3

櫻花唔好再打botox啦

#3

扮冇失落

麻友衝呀

好緊張

努力家突然咁多關注會緊張到失眠

我姑媽： 吓？佢得20歲？我以為佢大啲

agger好膠

3rd

11萬

苦
呀
西

麻友bb

113615 三條1呀

禾珠個笑容好撚樣衰呀

苦呀西！！！

大家可以數下有幾多次苦呀西

好想麻友第一！！
集氣

悔しい

幫我Call白車,唔該

悔し

八千大圓, 恭喜晒!!!!

苦呀西!

咪撚玩啦屌 醒少少啦八婆

苦阿西

好似膠左
個下巴怪怪地 塊臉腫腫地咁

恭喜禾珠

已經有2次

講三次

集氣

出現了
悔しい

中國唔係有五萬幾票嘅咩 扣埋本土咪得五萬幾

苦也西

扮撚哂野好開心 心裡面應該屌撚哂麻友同指皇全家

邊條link快d
我load到第四先岩岩上台

集氣!!

救世軍hoball
投到11萬 真係lucky no.

苦苦呀西

拍定手先

mobile&mail全部抽晒

笑撚死
講左兩句都冇就苦啊西

其實禾珠D票數都已經極限
連續3年都係around 10萬

扮咩啊救世珠

咪比指3 連呀，頂住

佢話唔知有無定唔知玩唔玩 玩就下年要第一
無聽錯既話

唔喊比你睇咪算好

大陸集資會唔會又俾人懷疑

呢度所有人都識既一句日文

苦呀西！！

我最期待的畫面

集氣！

多過上年千幾票

苦啊西

松井珠理奈「正直、悔しい！悔しいです」
「この上にいるお二人、私の事をもう一度燃えさせてくれて」
「来年ももう一度戦いましょう！」

你唔好睇咪得囉

個樣咁老

上年條友幾多票

11

宅騎集合

下年得鬼閒睇你，指麻都唔玩

買定黎手 指3連定麻友第一

最衰都係比傳奇勵志故事大努力家荻野由佳拎走左啲票
如果唔係一定可以第一lor

必勝

3萬咋，大陸網民已經揭破禾推d吹水術

指原:你自己玩飽佢啦

我麻

未來對手今村麻里愛

抵喇

山本彩玩既話應該贏佢

睇得自己咁高

我以為大叫苦呀西

下個topic諗都唔使諗

好撚嘈呀

為左聽苦也西

笑起黎真係好似巨人

唔係話咩，但係唔爭第一爭咩？都第三啦佢

依家邊個第一都好空虛

估中左 都係第3 🤣

未夠秤走人啦

題外話
佢個額頭好鬼令 好似塊鏡咁

第三

麻友大戰 指原

條友真係咩都唔識架喎

くやし！！
笑撚到我

蘿莉又要走先

麻

笑左

禾珠多櫻花3萬票，櫻花下年唔好玩啦

下年2個唔選贏硬

集氣麻友第一！！！

下年你自己玩啦屌

應該麻友第一

咁投少啲啦

麻友bbbbbbbbbb

Sashi vs G = 勇士 vs 騎士

麻友 出街食飯先

mayu

一聽到得十四萬都知可以慳返

三連

指3連

麻友友

又輸，你老味

禾珠好嘈

好重要，贏三次

第一句就苦呀西

指原真係無敵

仆街得15萬

麻友雞冇第一 ....

係，上年指原個票都唔止

指原會三連霸 我阿婆都知啦

指皇真係無敵...

補返圖先

「第3苦阿西」

其實我一聽到得八萬已經知係櫻。。。
唉 點解會咁少

最期待的畫面出現了

屌指原三連

得15萬點贏

G, GG

屌 指原又第一

留名睇指原 20萬票

松理奈 越黎越似男人..

恭喜指原 恭喜指飯

指原三連完成

其實都係睇指原會唔會又多啲票姐

可以拎返呢張圖出嚟

等睇指原345000票

我諗今年應該少左

2017總選咁就完咗

都係討論返008先

無氣氛 重播上年總選仲好

on9 真係以為自己同指麻兩個同級

大家一齊估下指原幾多票

屌真係唔玩啦
反正村內都係咁上下
要推既要黑既都照舊會係咁

唔好啊。。。

係咪今年又俾吧務。。。

畢業

卒業

全場靜曬

真係畢業。。。。

估到

對於指原無咩野 覺得佢都好好
只係都想mayuyu拎埋最後一次姐
算了恥笑禾珠算

柏木喺sr喊緊

邊個？

麻友用自己屍體成就指原

DEAD AIR

畢得快過咪

真係畢業 等你好耐啦

。。。。。。。。

指原一陣會唔會都宣佈走人

點解要麻友係個咁既禮堂宣布畢畢

48g

你地講左咁多次
mayuyu真係走啦

仲拖落去都冇乜意思

麻友

岩呀，我都好鍾意指原，只係好想mayuyu

陰謀論係時候出現：麻友畢業蓋過008結婚單野

希望指原都走

已經上唔到去，3屆票數都係咁上下

宣布畢業但下面冇飯挽留

指原個樣, 佢係咪都畢

咁就可以宣布48g解散

on9 staff

池中無魚

一齊宣佈走人應該可以搶返個頭條

痴線唔同公司，鬼理你nmb

即使有觀眾個反應可能都唔大 預咗

可能本身 都話 如果今年都第2 就grad

麻友畢業好事黎

本來佢想係大場宣布嫁，但
個大場用唔到佢twitter嬲到仆街

而家發表畢業
我會覺得係為左令聽日新聞個頭條

柏木指原唔該快啲走埋

小巴慢駛

其實一早預咗佢或者指原是旦一個會走

教母所言甚是

合照已完

三個一齊畢

咁玲奈同柏木都唔同公司

可能無咗個頭條就真

冇進步空間

走啦，出村啦應該

008遲啲可能搵我告解

akb都開始散

第五名邊個黎

real

除非指皇都走

佢會走都唔算新聞嚟
聽日應該都係008 最爆GALA

本部ace都走啦
我唔敢睇熄左

神7神話要完了

本部

24萬

營運有前科，次次有人有醜聞就搵人畢業

又24萬

都係個句 我聽撚左幾多年

指皇

柏木應該今年畢
指原啱啱先入船P，應該今年唔會

差10萬 真係on9

akb係咪玩完

指飯痴撚線

痴撚線差成十萬點玩

10萬 痴撚線

咁麻友應該一早預咗走架啦
似係008騎劫就真

分啲俾櫻花嘛

指皇，好撚痴線啊

畀おぎゆか嚇左嚇要出全力

9up下下年吸hkt箱推票

所以無左個場先嬲

如果麻友走 得返柏木 但柏木實力又唔夠去到第一...
麻友走 營運條水會大減

個人認為 其實大炒10萬好過輸幾千

柏木呢排係咁話唔畢

係呀

講咗幾年

恭喜指皇

如果聽日頭條唔係麻友，而家008
佢實比人屌都仆街

AKB48解散左去啦

柏木好似講咗唔會再玩

指原真係好玩埋呢年算

本家bye 9 bye

008一定比人屌死就算真係流料

唔係講咗啦咩

出年冇咗3X 萬票

AKS 搵少一大筆

所以出年再大選 本團已經冇實力有人去到頭3名

大家快啲跟我轉追乃木坂46啦

指原點解可以吸到咁多石油王

移藉櫻花

指原好撚多大叔飯

識佢既人多
一個電話都11票

係咪鬧緊？

贏咁多，分一半嚟都好吖

上年差6萬5 今年10萬

下年仲有嘅話啲投票數真係唔敢睇

佢兩個都走 本家變morning 娘都似

屌你睇左咁多年松井仲係20歲，青春真好

008又冇咁有料要麻友卒業黎cum

希望下年真係會過票

ok

炒廿萬

麻友畢業禾珠最開心

屌營運

佢洗撚油王咩 單單國民票都唔知有幾多

指都唔玩啦

指原今屆最靚

禾珠笑到幾開心

下 松鼠cp o黎

禾朱出年仲唔第一

移你個頭

禾珠下年得十萬票多d拎第一都幾柒下

移左 就唔叫本科生..

屌呢個真係提親都躁

頭先指原同禾珠講咩？求翻譯

一早轉左去坂道

一個時代結束

睇到想喊

我覺得指麻咁攪有啲演戲

應該咁啱撞姐

收皮啦 傻既都知係鬥飯既錢多唔係鬥飯多啦

麻友畢業
指王最後一屆
咁姐係下年.....

佢兩個感情唔差

呢幕

永遠支持麻友

麻友會畢業 指原應該一早知啦

惺惺相惜

指麻唔玩 櫻強弩之末
下年珠玩晒

唔識聽日文
指皇唔玩了？

痴撚線
指原呢個發言真係睇到我濕哂

頭先指原到底同禾珠講咩？

行步就到皇座

禾珠而家應該好撚期待下年

一部電話有11票 佢既國民認知度係幾高仲有人唔知 ?

交戲

有冇人幫手講下指皇講左咩

希望個畢業con攪得好好睇睇

46不了，寧願完全唔睇肥秋系

終於輪到禾珠

瞓嚟度都贏

來年繼續睇禾珠日日舉食指

村外高人氣

禾珠又衝出黎

prr 走左 , 麻友走埋， 46 我黎啦

認知度高代表要投佢？

我都係

支持荻野再截佢胡

今晚開始瞓唔著啦佢

日本嘅綜藝藝人好入屋
佢真係好鬼紅

岩

佢係入屋

邊個都得 總之要塞死佢

喂咁岩

下一個本部Ace會係？

指原村外人氣高仲需要討論？
依家2014年咩

上個月去左同麻友合照個決定真係無錯
推左六年係時候完
希望抽到畢業演唱會

今日睇完007
先知佢而家mc regular有五本

本身覺得mion

暫時未爆到出黎

一早講左
不過反口呢家野呢...

一陣又比肥秋拖成年先走到

講真再玩都冇意思啦呀嘛

被逼出戰

最少麻友 會起大選碟後 隔多幾個月 再出隻畢業碟比佢先走
好似南哥咁

撘單問定點買麻友畢業飛

秋元康

留名睇 4年 5年霸

抽

我都覺得係
但今次得17就難攪啲

利申: 推喵 花音 同明太子

佢畢業後都唔知點算， 演技真係未夠

佢話聽到珠叫佢下年再同佢鬥咁有活力放心晒
下年總選一定都會好燃，下年hkt都唔會輸叫佢加油

我諗下年年頭

唔係驚佢反口 係驚營運唔比佢唔玩

係咪要靠8仔

今年本身唔係荻野爆左出黎都冇意思其實

mayuyu最快年尾走? 我諗實有番個50單c
好耐無企c啦佢

櫻花幾撚時反過口

南哥果時 年尾就有碟

提外話 有無008花生

辛苦晒各位對乎珠既關心
塵埃落定了

都有可能

有冇人知文春點

字面上唔一定係醫生喎

未必 醫生應該會講醫生

tw club做乜 嚇死人

即係揾我啦,婦科聖手

做醫療姐，唔一定係醫生

睇左成晚都唔知佢地講乜, 剩係聽得明苦呀西3隻字

合照呢

日本做醫療幾好搵

指皇同麻友雞之爭囉

希望佢幸福

呢個真係好失望

收到風ifc天台好多麻友飯同008飯

原來美久爬下爬下就係hkt第3 唔計兒玉

下年好大可能圈外

ho ball

飯會想佢幸福既

mio

仲圈外？ 卒業啦

幸福就好
唔開心係佢畢業冇得再睇佢

訓左無睇 救世珠登左頂未

問題兒真係問題兒

姐係佢未結?

總選完左珠鋼棒又要執

臨尾全員重溫名次
禾珠第一句就係苦呀西

雖然唔係推，但得閒睇下佢d節目都幾正
如果係真就真係好可惜

新玩法

係咪傻撚左

008玩大左認真 根本未結

D1生搶曬鋒頭啦，狀元宣傳結婚，第尾果個差一步神七

優子ig直播

都唔知件事係流定堅
2shot都冇張，又唔知008係咪9up
唔通我係政府門外兜個圈又代表我嫁比梁振英咩
文春到底放咗料未

9年連続神7確定
生涯唯一全ての神7確定
卒業おめでとう

真係好可惜
其中一個敢言mb

其實2shot都冇張文春唔係話8點爆咩

其實就應該係想反擊文春砲但玩大左

文春開始左個半鐘仲未有

希望佢快d解釋下發生咩事啦

美久

所以我好開心

唔想比錢睇
佢有料就直接擺啦，唔好dum時間

不忘初心
喊死

如果文春冇料到，佢聽朝瞓醒話嫁比哲學家is okay

kg巴 借幾張cap圖用一用

cut quote得唔得

得罪講句
要幾無腦先會講得呢句
真心覺得好無恥

如果流料咪冇咩好無恥

我仲以為佢喊

都算半個008飯，利申投左十幾票。

唔會怪008结婚始終佢媽媽有病，佢壓力之大，其他人好難明白。有多個人係身邊支持會好好多。

但會怪佢咁大件事都唔同彩姐講聲，係showroom 既彩姐面都青晒。

點都好，祝福008。

嗯～～～～～～苦呀西！！！

我覺得佢係9UPUP大左

辛苦唒

升到有千幾like
廿萬禮金

可能聽朝瞓醒話嫁比nmb

008會做得出

見到

花：有20萬使，多謝哂

叫佢忍埋聽日先
隨時只係008 9up

把刀插咗入肚先話嫁比nmb

日本啲fans真係講得出做得到

我都好同情彩姐

但你打乜春殘體字

櫻花係SR呀

你識日文嘅話幫手叫佢忍多一兩日
眾所周知008 9upper

如果佢結婚畢業我覺得無乜野wo

我都覺

佢個樣真係好派膠

完左總選個個走唒

下個post唔係好想開

過到荻算係咁啦，唉
我其實唔想佢下年玩
除非指原下年出聲叫飯投櫻
但咁會做壞規矩
所以真係等睇佢幫珠洗腳底

如果佢真係結婚我諗無人再信戀愛禁止而脫飯

一年時間可以好多嘢發生嘅,或者禾珠為咗上頭版宣布大肚呢

唔係不嬲明存實亡咩

下年係珠珠天下

會有幾多人接受唔到

咁其實就應該一早冇乜人信嘅
但寧比人知莫比人見
不過一日冇2shot我就唔當真咁解

下年係禾珠天下！
下年AKB第二章由珠第一開始！
禾珠要5年霸！

冷靜啲，文春未爆料
隨時008話佢嫁比nmb

文春肯射未?

圖？

玲奈話要睇LIVE

出埋死期
我怕痴線架仔真係做得出

無咩mood執。。。
是9但算

禾珠真係wfc
新聞俾指麻同008搶晒位
苦呀西

求翻譯

弱智，文春咩料都唔駛爆佢哋就去殺人
文春真係易做

【悲報】田野ちゃんに文春砲

田野優都中槍

史上最長連霸次數

今日做乜鬼咁多砲

今年花生多到

投票涉及風險，成員狀態有時會大幅波動，價值可升亦可跌，更可變
得毫無價值。投票未必一定能夠如願以償，反而可能會招致損失，往績數字並非
未來表現的指標。

第日投票前要加番句

其實咁耐都係得依一張相

008會唔會成為最後一根稻草

2shot都冇張，文春肯射未

係咪蘋果咁，其實影咗一堆，等佢否認再慢慢爆

一陣未必開到 乳細準備接力

優子開LIVE屌

wtf?

聽唔明

頂帽果幾隻字都唔明？

見到頂帽都知啦

頂帽 FUCK

想知多啲呀嘛

話頂帽有晒佢想講嘅嘢

話唔知008諗乜
帽上面嗰個字就係佢想講嘅嘢

我優真係

畢左業都咁關注akb

好撚有型

我優一向都心繫akb

我覺得如果優子仲在籍的話
應該會係後台一巴車埋去008度

唔知阿醬會唔會好心痛呢,話哂都AKB之顏

阿醬

阿醬是咪無左影

老老豆豆，咩年代
點解唔比拍拖先

一直都係
我剛剛都有睇
笑死左

保持形象

好掛住元神七呀
死啦又變亡靈廚啦我

究竟元神7邊個畢左業之後撈得最好
我淨係知南哥好似出左書

遊戲規則黎

008而家成功破壞AKB咪幾有睇頭

請你google一下咩叫IDOL先
無人唔比你做
但係做左就要承擔後果

阿醬/優子都做女優做到配角
南哥 都有自己節目 而且佢印象算好都仲OK

唔係唔比拍,但你一嚟就結婚,仲會總選完先講,之前又話咩處女通知,你咁樣叫真金白銀投你嘅飯情何以堪

利申:唔係008飯

我個名就係典範，要拍拖就退團。
在籍你要做偶像搵呢瓣既錢，就要有返多少職業道德

上面D人話本人係9UP肯面對現實未

前年大大個手越做左樣辦啦
有咩後果要承擔

好少見優子咁嬲

未見過

唔想佢俾禾珠踩住
叫你唔好玩都係對你好

在藉結婚不是很有趣嗎

係個咁GE 場合咁攪法
作為一個開國元老嬲都正常

今日太多野
真心消化唔切
麻友畢業 008無啦啦話結婚 自己睇開啲mb有啲升有啲跌

阿醬上兩年同指原南哥食飯，唔知道指原冇兼任akb
咁我諗佢其實冇點關注akb
反而優子就好緊張akb
所以啲人話，真係一生獻給akb嘅人係優子
最青春幾年都比曬akb

AKBG 個招牌佢地打返嚟,唔嬲有鬼

前敦個人咁my pace都唔出奇既

我get到優子嬲啲咩wo

人地唔認數都要跌票
都唔講要比人唱一世

你話結婚之後都要做IDOL
心諗仲有無再無恥

唔講AKB48
其它IDOL都唔係未試過無比人斬

依家008係劃花佢（地）既履歷

啲人話如果優子係後台會摑008
我覺得唔出奇，以優子性格摑一巴嫌少

唉

我理解佢嬲係正常，但唔覺008有咩錯(前提係另一半係正常對像)

好攰

條仔咪反悔唔娶008呀

wfc

人道立場： 冇問題
職業道德立場： 拍拖結婚應該畢業後搞

如果佢真係結，佢講乜嘢結婚留係nmb
其實我躁，不過我知道呢度好多人會心痛
唔再講得難聽啲

你可以默默畢業，再結婚 ，冇人會阻你，仲大把人會祝福你。在籍時你咁破格，好難搞

開始擔心008人身安全

自從開完呢個post之後
啲花生就冇停過

拍拖冇錯GE 你呢到講就好大鑊姐
啲人都唔知俾咩反應

最多你咪等文春爆完
先開記者會講
你咁講得都預自己唔撈GA LA

總選宣布都算，仲要話結婚都留係nmb
點搞呀

癲過隔離奈奈未單嘢
奈奈未都比人跟蹤
依家文春又爆曬佢哋個竇
真係出入平安啦

008無錯，
但其實唔應該咁處理件事。

我真係寧願你好似手越咁死口唔認
俾人影到仲大大聲宣佈出嚟仲喺總選呢啲場合話要結婚
就好似綠咗同綠咗咗仲要自己唱到全日本都知你做咗on9水魚嘅分別咁
利申唔係008推

毫無討論性
咪就係下下單C 年尾演唱會

首先你要分場合 然後我們再說其他

奈奈未咩事？

比人爆，同自己好唔care咁爆又的確係兩件事
唔想話佢，所以盡量理性咁講

如果
今日宣佈畢業
搞幾個月到完埋卒業公演
先宣佈結婚
咁樣好好多囉dllm

社長個單
出晒澄清話冇野

有狂迷跟蹤佢屋企滋擾
同埋文春話佢同Sony高層有路，不過本人否認咗
我唔熟46，只係講下姐

008可以自己走去結婚
但唔係用選舉個場禁樣玩法

可能等唔切，因為文春爆硬

可能睇開哲學既人思維都唔同啲
我就真係唔知佢諗乜啦

奈奈未個單流㗎,同我個單先真

講真事務所事前知點解仲比佢係總選講

阿醬21歲畢業 優子係24歲
原本優子岩岩開始女優路
但就係因為阿醬 因為元秋個電話
優子就做左兩年奶媽
麻友仲要之後個年唔爭氣 俾撒西過頭
依兩年 係女優最重要的兩年
24歲後 可以接拍的戲路都少左
仲要好明顯佢一grad 個樣都急速殘左好多
明明優子可以俾依家更紅的

算囉 唔想再屌營運 肥秋
舊陣係高登 最後個過優子post都講過好多次

連菜嬸都問咩事

其實都係遵守規則問題者
就好似差佬唔可以當街犯法一樣
如果冇果條法律
跟本就唔會有犯法呢個字
日本女仔好後生就結婚/成立家庭一D都唔罕見
Yunana 個阿媽16歲就生左佢 而家仲後生過好多飯tim
但係48G一開始就有不成立規定戀愛禁止
你而家仲要講到明結婚
咁者係打破哂所有誠信

我真係唔信流囉
擺明sony運用權力

可能係SR個道講都好D

台下拍手講恭喜班人點收科

總選舉係48group最大盛事，佢咁搞法。。

48真係獲獲新鮮獲獲甘
抵我跟機咁多年

4個字：職業道德

班mb仲要以為佢9up

直擊日本史上最大車禍現場

人生を危険にさらせ
呢鋪佢真係要小心

倒米

不過我覺得優子的演技同埋發展好過阿醬
雖然無醬咁多擔正女一，但做過既戲都唔錯，而且各類型角色都有

上西惠唔知咩反應？

咁玩法，未來十年都要出入平安

同連登仔挑戰東方有得揮

啲人以為9up

三田好似好high

唔知點收科

1 結婚都會留係nmb發言
2 台下拍手大叫恭喜

佢9UP開，有時真係唔知佢開邊瓣

真亦假時

重有佢好心投票前就退出選舉
決定要結婚
就應該自動放棄

btw 008係曾經喺twitter強調過自己係處女
依家咁樣有好大反差

如果營運一向揸正黎做就係，但營運做法帶出黎既訊息係「你紅我有機會保你，你唔紅就唔好搞咁多野，不過你安份守己都唔代表營運會比多d工作機會你」

三田成場都好high

冇衝突

未洞房仲係處

可能齋結婚未扑呢

關處咩事

冇問題咖，聖母都係處女

佢d線路好難諗

你講緊青如聖母?

真係擔心佢比人斬/有飯自殺

處唔處唔係問題，唔係重點
重點係處理手法嘅問題，係咁嘅場合咁搞法

如果真係有飯自殺
AKB 真係玩撚完

教母同聖母你都唔識分？

利申： 其實我都唔識分

聖母瑪莉亞

須藤：相手はいます。でもこれ以上はあんまり言えないので、きちんと後日私の口からきちんと説明したいと思います。でもこんなに応援してくださる私の大好きな皆さんに口から言いたかったので言いました。

徳光：結婚するんですか？

須藤：結婚します！

徳光：みんなで言おう！せーのっ！

全員：おめでとうー！

須藤：ありがとうございます！

如果全場靜晒會點

深川麻衣

偶像飯就好似一個唔知幾時爆既炸彈

Google冨田真由

其實大家叫我教母我冇乜所謂
你哋開心就好
不過唔好乜都扯落我度先得架
我幾時改名叫瑪莉亞呀

單嘢好恐怖

你問下班手越推呢兩年過成點

但其實文春炮唔係射田野咩?
點解008會自爆
定係文春炮有2單料

所有飯idol個應該都好明白
藝能界同羅湖商業城一樣冇野係真
所有野都係人設黎
但人天性係鍾意聽同睇美好事物既~~~~~

2單，影到008個竇

佢係聖母呀
乃團努力家

等睇佢開live

因為係信念既寄託
而家幻想破滅咪崩潰

根本個場就唔係可以俾佢咁玩
以前啲咩戀愛丑聞都係村內圍爐屌到開花
而普通大眾最多對AKB個名有啲厭，講幾句食花生
但呢次結婚發表係擺到上枱面由偶像自爆任人恥笑
爆戀愛已經當家常便飯
問題係場合唔適宜咁玩

佢殺008都好,最驚佢秋葉原無差別殺人就真係死得人多啦

係一個夢境，一個泡沫

收下把口啦……

你on9 ?

對唔住

搵人開新po

屌, 其實我乜野拍拖結婚都打擊唔到我
最憎作background吹到自己幾窮幾慘

個一刻我重新認識到個世界好假

仲要加句結左婚都要留係nmb
黑人問號

你就on9
你地呢啲玻璃心飯真係

慘係可以好慘，但係唔代表唔會結婚

以前AKB 仲如日中天仲頂得住
而家得唔得

營運做錯決策去沖繩搞live <<以後少左機構/政府資助，但仲可以係飯度R返筆
本家總選大敗<<唔緊要，繼續打壓SKE，選拔繼續亂咁用人，你班分團飯咪又係死死氣繼續抽本家劇場盤
008<<點收科?

所以件事有點奇怪，可能未去到咁壞

搵人開新

佢結婚有乜所謂姐
係佢表達個方式同場合錯唒呀
仲要營運批 笑左

其實真係好奇怪
仲要文春又唔係真係爆好多

成個nmb切割出去
反正係吉本概
wfc